有冇冷氣機師傅幫幫手

呢兩部野好多塵 可以點清理
係唔係可以濕水 因為見到佢有個鐵兜承載着(有個窿)

Push

斷電 用高壓水槍 就咁射佢

想問下窗口機回風口結冰可以點樣搞，用咗高壓槍射走咗啲塵，好咗一排但係間唔中又會再結冰

要唔要買咩藥水

要，用紅藥水

散熱唔好落藥水 用jet教散d個槍咀黎洗
利申：冷氣佬

部機用左幾耐 可能唔夠雪種或者回風sensor壞 如果十年以上就換機啦

洗完有冇話要等幾耐先可以開番部機

比釣人搵啦，到時洗壞咗就好笑